[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/448596733", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64355729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64355729/answer/438690498", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u793e\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u9119\u89c6\u76f4\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41047159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41047159/answer/407706390", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\uff0c\u5e76\u4e14\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282785964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282785964/answer/444400613", "content": "\n985\u3001211 \u7684\u540d\u5934\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273911539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273911539/answer/439128399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u98ce\u5708\u4e0d\u627f\u8ba4\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276722875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276722875/answer/418170155", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u7535\u5f71\u7248\u6ca1\u6709\u91d1\u4e16\u4f73\u548c\u738b\u4f20\u541b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/432888274", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280165583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280165583/answer/448610423", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u4e0a\u7814\uff0c\u4f60\u66fe\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/443492924", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/444175504", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9a9a\u64cd\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/449396019", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273792204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273792204/answer/446586649", "content": "\n\u53e4\u4eba\u5982\u679c\u5403\u5230\u5230\u73b0\u4ee3\u98df\u7269\u996e\u6599\uff0c\u4f1a\u7ed9\u51fa\u4ec0\u4e48\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62360046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62360046/answer/445430911", "content": "\n\u82f1\u8bed\u597d\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u80cc\u5355\u8bcd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33488767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33488767/answer/434929257", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88 low \u5f88\u6ca1\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55863033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55863033/answer/439314392", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u5de8\u80fd\u5403\u7684\u6a58\u732b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284231310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284231310/answer/448368602", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u903b\u8f91\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267330211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267330211/answer/445364361", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u8fdb\u5165\u5927\u5b66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u5e38\u89c1\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286407889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286407889/answer/449675218", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u89c1\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u77ed\u89c6\u9891\u535a\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284076396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284076396/answer/437763979", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u9006\u6c34\u5bd2ol\u6709\u53ef\u80fd\u50cf\u6700\u7ec8\u5e7b\u60f3XIV\u4e00\u6837\u901a\u8fc7\u91cd\u5236\u6e38\u620f\u9006\u8f6c\u53e3\u7891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57260850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57260850/answer/448734172", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u9488\u89c1\u8840\u5730\u5f7b\u5e95\u51fb\u6e83\u718a\u5b69\u5b50\u548c\u718a\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38080894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38080894/answer/446236406", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u4ee5\u795e\u9b54\u548c\u6574\u4e2a\u5b87\u5b99\u4e3a\u80cc\u666f\uff0c\u4f46\u8fd8\u662f\u4f1a\u88ab\u6279\u8bc4\u683c\u5c40\u592a\u5c0f\u6216\u662f\u7f3a\u4e4f\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277957710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277957710/answer/448074478", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u6148\u6b23\u6700\u8fd1\u5bf9\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284501646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284501646/answer/445036907", "content": "\n\u4e0a\u521d\u4e2d/\u9ad8\u4e2d\u90a3\u65f6\u5019\u7684\u5b66\u6821\u5927\u54e5\u3001\u6df7\u6df7\u3001\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u201c\u793e\u4f1a\u4eba\u201d\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/449264758", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286169994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286169994/answer/449483399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u8881\u6770\u548c\u5927\u5f20\u4f1f\u540c\u4e3a\u6284\u88ad\uff0c\u4f46\u5728\u77e5\u4e4e\u4e2d\u7684\u8bc4\u8bba\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66173953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66173953/answer/444657220", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8003\u7814\u7684\u52b1\u5fd7\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/425311503", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29957273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29957273/answer/434976921", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u7684\u534e\u6668\u5b87?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43470339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43470339/answer/442386157", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\u5f15\u6765\u8fd9\u4e48\u591a\u7684\u53e3\u8bdb\u7b14\u4f10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284623285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284623285/answer/440685680", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85bilibili\u5c06\u8549\u5fcd\u75be\u98ce\u4f20 \u4e00\u90e8\u7834\u5343\u4e07\u64ad\u653e\u7684\u9b3c\u755c\u89c6\u9891\u5c01\u7981\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284808173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284808173/answer/445522870", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fde\u660e\u671d\u4eba\u90fd\u77e5\u9053\u82f1\u56fd\u5728\u54ea\u91cc\uff0c\u9053\u5149\u7687\u5e1d\u53cd\u800c\u4e0d\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277848340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277848340/answer/405655394", "content": "\n\u9648\u4e00\u53d1\u513f\u548c\u51af\u63d0\u83ab\u8c01\u5f71\u54cd\u529b\u66f4\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/432594353", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267794997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267794997/answer/442628379", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u7ed3\u5c3e\u7a0b\u5fc3\u7a76\u7adf\u6709\u6ca1\u6709\u7559\u4e0b\u4e94\u516c\u65a4\u7684\u5b87\u5b99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280584116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280584116/answer/444018907", "content": "\nofo \u62bc\u91d1\u4f59\u989d\u4ec5\u5269 35 \u4ebf\u5143\uff0c\u632a\u7528\u6216\u8d85\u767e\u4ebf\uff0c\u82e5\u5c5e\u5b9e\u5219\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\u4f1a\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277887546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277887546/answer/444324626", "content": "\n\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6211\u60f3\u542c\u542c\u4f60\u4eec\u77e5\u9053\u7684\u9047\u89c1\u7684\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59097425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59097425/answer/445717052", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7a7f\u5047\u978b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/431454330", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283667617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283667617/answer/445419638", "content": "\naa-12\u771f\u7684\u662f\u7981\u67aa\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284279428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284279428/answer/438625730", "content": "\n\u600e\u4e48\u548c\u5973\u751f\u804a\u5929\u624d\u8ba9\u5979\u4eec\u89c9\u5f97\u4e0d\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37093377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37093377/answer/376832729", "content": "\n\u7a77\u517b\u7684\u5973\u5b69\u548c\u5bcc\u517b\u7684\u5973\u5b69\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30760657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30760657/answer/444657551", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u7231\u4e0a\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270389421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270389421/answer/444332599", "content": "\n\u533b\u9662\u6709\u7684\u62a4\u58eb\u7279\u522b\u56a3\u5f20\u6001\u5ea6\u5f88\u5dee\u600e\u4e48\u529e\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/444041457", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284294913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284294913/answer/436665031", "content": "\n\u5982\u679c\u8349\u5e3d\u6d77\u8d3c\u56e2\u7684\u6210\u5458\u6709\u5b69\u5b50\u4e86\uff0c\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u72b6\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274718297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274718297/answer/443601861", "content": "\n\u5047\u5982\u6211\u53bb\u94f6\u884c\u5b58\u6b3e\u4e00\u4e2a\u4ebf\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/442629670", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267099431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267099431/answer/434706579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 Cosplay \u5708\u6c34\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281750693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281750693/answer/435317808", "content": "\n\u73b0\u5728\u5bf9\u5c0f\u7c73\u4e0d\u6ee1\u7684\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/421296888", "content": "\n\u56de\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276255/answer/437836226", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u9b45\u529b\u4f53\u73b0\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/419231076", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276319062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276319062/answer/409413036", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ece\u6765\u4e0d\u53bb\u5065\u8eab\u623f\uff0c\u4f46\u662f\u8eab\u6750\u5374\u5f88\u597d\u7684\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u6837\u8bad\u7ec3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278208420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278208420/answer/436189315", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u8005\u8363\u8000\u65b0\u82f1\u96c4\u5143\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26735784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26735784/answer/435175718", "content": "\n\u5065\u8eab\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u4f2a\u79d1\u5b66\u3001\u9519\u8bef\u7684\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/435595973", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8d8a\u62c9\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280858832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280858832/answer/423808408", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u79d1\u6bd4\u6307\u51fa\u9a91\u58eb\u5931\u51a0\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077330/answer/412101154", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\u4e0e\u6700\u521d\u8fdb\u95e8\u65f6\u76f8\u6bd4\u6709\u4e86\u54ea\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267353344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267353344/answer/415747583", "content": "\n\u521a\u53d1\u5c04\u5b8c\u7684\u5b50\u5f39\u5f39\u58f3\u6e29\u5ea6\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274851168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274851168/answer/428809585", "content": "\n\u4f60\u5728\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280506168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280506168/answer/432859430", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5236\u90202025\u96c4\u8d77\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6ce1\u6cab\u523a\u7834\u7684\u6700\u597d\u65f6\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55720010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55720010/answer/408113118", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u6b63\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u9886\u571f\u9762\u79ef\u6700\u5c0f\u7684\u65f6\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/429104292", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24583739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24583739/answer/429344192", "content": "\n\u65b0\u4e2d\u56fd\u5efa\u56fd\u540e\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u8d66\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271868643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271868643/answer/412625786", "content": "\n30 \u591a\u5c81\u624d\u5f00\u59cb\u5065\u8eab\uff0c\u8fd8\u80fd\u7ec3\u5f97\u975e\u5e38\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281773211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281773211/answer/428329865", "content": "\n2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\u51fa\u7089\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33715351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33715351/answer/429562985", "content": "\n\u4f60\u5de5\u4f5c\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u6295\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280425717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280425717/answer/414861702", "content": "\niPhone\u7528\u4e45\u4e86\u4f1a\u53d8\u5361\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910729/answer/428491444", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u5f88\u8ba8\u538c\uff0c\u4f46\u957f\u5927\u4e86\u5374\u4e0d\u8ba8\u538c\u751a\u81f3\u559c\u6b22\u5fc3\u75bc\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282717894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282717894/answer/428725133", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u78a7\u6842\u56ed\u5728\u5efa\u552e\u697c\u5904\u574d\u584c\u5df2\u81f4 1 \u6b7b 9 \u4f24\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281039623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281039623/answer/428693933", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f9730\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u4e0d\u7b97\u597d\u8f66? \u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35537143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35537143/answer/418794156", "content": "\n\u6b66\u8b66\u9000\u5f79\u540e\uff0c\u539f\u5148\u642d\u6863\u7684\u8b66\u72ac\u4f1a\u5982\u4f55\u5b89\u6392?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/418075495", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51464931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51464931/answer/412758054", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275149219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275149219/answer/410935074", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u7f8e\u519b\u662f\u5c11\u7237\u5175\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278398675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278398675/answer/412876454", "content": "\n\u8ddf\u5973\u670b\u53cb\u5f00\u8fc7\u51e0\u6b21\u623f\uff0c\u5f71\u54cd\u5f53\u5175\u653f\u5ba1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279734902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279734902/answer/420417681", "content": "\n\u9000\u4f0d\u524d\uff0c\u9000\u4f0d\u65f6\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267566658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267566658/answer/417221499", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u88ab\u6d17\u767d\u4e86\uff08\u4ee5\u524d\u52a3\u8ff9\u6591\u6591\uff0c\u73b0\u5728\u88ab\u4eba\u559c\u7231)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27192923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27192923/answer/411047986", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e13\u6709\u540d\u8bcd\u7ffb\u8bd1\u5f97\u7279\u522b\u70c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/394237794", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/420239976", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275469667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275469667/answer/413089975", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u610f\u8ffd\u6c42\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/417723218", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66778618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66778618/answer/416935350", "content": "\n\u5f53\u5e74\u79bb\u5f00\u4f53\u5236\u90a3\u4e9b\u4eba\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37088078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37088078/answer/402957984", "content": "\n\u600e\u4e48\u793c\u8c8c\u62d2\u7edd\u706b\u8f66\u4e0a\u60c5\u4fa3\u6362\u5ea7\u4f4d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30686198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30686198/answer/418358291", "content": "\n\u6df1\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u6050\u6016\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65176100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65176100/answer/418822931", "content": "\n\u9047\u5230\u4e0d\u62d2\u7edd\u4e0d\u4e3b\u52a8\u7684\u76f8\u4eb2\u5973\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268167592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268167592/answer/414770137", "content": "\n\u6d3e\u51fa\u6240\u63a5\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u62a5\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611680/answer/409399133", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/416062555", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285355464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285355464/answer/448911611", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5409\u6797\u957f\u751f\u751f\u7269\u516c\u53f8\u751f\u4ea7\u7684\u72c2\u72ac\u75ab\u82d7\u5b58\u5728\u8bb0\u5f55\u9020\u5047\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278539148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278539148/answer/412778025", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 LPL \u7684\u89e3\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280202473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280202473/answer/412372897", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u5d29\u584c\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/384482621", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263917513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263917513/answer/422856694", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/399151659", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/397351424", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u6c42\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265746160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265746160/answer/359494235", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u53d8\u6001\u7684\u535a\u58eb\u751f\u5bfc\u5e08\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281476479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281476479/answer/440936487", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/362289828", "content": "\n\u56de\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]